其實有無諗過韓潮過後啲人選擇迷支兩登都有一定責任

依家就話啲00後迷支那明星好墮落
但唔迷韓之後本來我以為會變左吹泰風
但由高到連登
一個二個見到泰妹就話人地有丁
就算有好靚既女 啲人都比你地講到唔敢鍾意
咁搞搞下迷完韓國啲人自然搵其他野黎迷，咁啱呢個趨勢就揀中左支那星，當然背後仲有好多原因影響啦，但兩登確實係有一定責任
利申：副ig follow左唔少靚同省鏡既thaimay

啱呀，而家好多細路抗拒韓流，成日講人造人、淫舞、洗腦歌同白面仔，但又唔係追歐美、日本、台灣，而係追支那

以前我係高登都係祟日既激進派 直到我遇到twice...

中國根本韓國2.0
只不過中國好多野抄韓國
尤其是d綜藝

而家中國已經好過以前好多 唔好咁井底之蛙

大陸宜家啲歌已經比之前高汁好多 好似學貓叫
組合好似火箭少女 有顏值又有實力
隨時吊打韓團

唔錯幾好笑

睇中國不如睇泡菜
啲野都係抄泡菜
已經唔係參考借鑒
啲野都一樣樣

有冇諗過689 落台 777 上任會更差？
而家洗10000 億其實2 登都有責任

弱智都唔會揀泰流啦....咪儍啦你...

劇迷支
歌迷韓

崇泰仲低汁
啲泰文難聽到

泰咩妹，越南妹仲正啦

上面講咗咁耐，有人講中日韓台泰越歐美，都冇人提下本地
香港人

係咪真係崇洋媚外得咁緊要，唔迷泡就一定要迷第二個國家嘅流行文化呀